.net core(nancyfx) + vue js

 PhotoApp.Backend.sln -> Пуск
 Вроде все должно запуститься, если нет:
1.  надо собрать PhotoApp.Backend отдельно
2.  в PhotoApp.Frontend/ запустить npm install , потом npm run serve 


contacts: svssys@ya.ru

tested on windows